快閃萬事小心

快閃真係萬事小心
班用車快速攔截同包圍
不再用防線推進